見一個愛一個

有冇人係咁？

Yes

介女未

冇朋友

識

邊度識

App

不了

咁同一時間出現好多個呢？
全部都中意

個啲唔係叫愛 叫自私 叫鳩痕

當然,爭在愛邊個多d

邊個最後咪愛邊個

係 然後搞禍曬

我都覺係自私

你估投資咩
咁好似有d厹

你知唔知咩係愛
你極其量只係無聊寂寞想溝女

Player?

同你講一世人只愛一個既你都咪信啦,女人都係鍾意聽假話

冇人話唔可以中意過好多人
但你同時間中意咁多人
講出尼唔會覺得唔好意思咩
你咁既心態溝下女算 咪諗住開花結果

知 但會判斷對象值唔值 唔值咪玩下算

speaker